
                      Que mala suerte ha tenido Glenn Close de coincidir en el tiempo con la Streep, por los premios me refiero, la película de la que hablamos es un dramón de los grandes, extraordinariamente interpretada por Close y demás elenco, la película esta bien, perfectamente ambientada y por lo tanto creíble, decía el,otro día un critico en C  que esta es una película con excesiva caracterización, acaso no la tiene mi querida Streep en la dama de hierro, espero que esta vez se fijen mas en el total de la película para los Oscar que en otras cosas, esta mujer sigue apostando por interpretaciones de peso en papeles difíciles como este, que espero tengan su recompensa, tengan piedad señores que a la Streep no le caben los Oscar en la balda.
        
            